[理性分析] 低位減倉坐 高位勿追貨

樓主前瞻分析舊Po：
[理性分析] 其實恆指24000點樓下 買2800根本無得輸

如果低位入咗貨 可以考慮減倉
將部份利潤鎖定 始終落咗袋先係你嘅
留一部份繼續坐 咁心理壓力都會細好多
但如果冇貨喺手 唔建議現階段追
萬一發生大幅回調
你就慘變坐貨師

高追好易出事 請保持理性

恆指似會破頂

美股咪成年坐係度
幾日就破一次頂

啱啱破咗了

定係你講33484

低位賣 高位唔買
咁幾時買得

手足

有冇發覺樓主行得太前

幾時都話你眼光獨到

今日尾市恆指沽厭加大,明日恆指仍會大跌,有得走好快走

又燈

真股災黎喇!預測今日起碼再跌500點,己All in 7500 兩倍看空恒指

未來人

低位減倉，高位唔入，咁幾時可以加倉？